# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, Hedwi
# This file is distributed under the same license as the hedwi-meet package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hedwi-meet \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-27 11:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_hans\n"
"Language-Team: zh_hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:7
msgid "Comparison with Tencent Meeting and Google Meet"
msgstr "与腾讯会议和Google会议的对比"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Tencent Meeting"
msgstr "腾讯会议"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Google Meet"
msgstr "Google 会议"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Hedwi Meet"
msgstr "海未会议"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Deployment method"
msgstr "部署方式"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "SaaS"
msgstr "SaaS"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Self-built"
msgstr "自建"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Core technology"
msgstr "核心技术"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Private audio and video technology"
msgstr "私有音频视频技术"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "WebRTC technology"
msgstr "WebRTC 技术"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Open source WebRTC technology"
msgstr "开源 WebRTC 技术"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Whether there are client applications for each platform"
msgstr "是否每个平台都有客户端"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Whether to download the client"
msgstr "是否需要下载客户端"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Need to download"
msgstr "需要下载"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "No need to download, just open the browser directly"
msgstr "不需要下载，直接打开浏览器即可"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Whether to login"
msgstr "是否需要登录"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Need to login"
msgstr "需要登录"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "No need to login, just know the meeting room number"
msgstr "不需要登录，只需知道会议室号码"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Multi-language support"
msgstr "多语言支持"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Support Chinese"
msgstr "支持中文"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Support multiple languages"
msgstr "支持多种语言"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Currently supports Chinese and English"
msgstr "目前支持中文和英文"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Billing method"
msgstr "计费方式"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Subscription system, with free version"
msgstr "订阅系统，有免费版本"

#: ../../source/vs-tencent-meeting.rst:1
msgid "Free"
msgstr "免费"

